iPhone x mon問題

是咁的 我係前日倒 朝早起身見到部iPhone x d色水好似有D唔同 怪怪地咁 但係又講唔出有咩大問題一時間 直到琴日睇下相 開下鬧鐘咁 發現到有咩問題
部機D色好似打散哂咁 黑色又好似出唔到 變哂色 我想問下你地有無發生個同類問題？
我book左genius bar幾日之後放假整架喇 宜家係未有零件整已經？之前鏡頭有塵問過 佢地話仲未有零件可以換同整 只可以換機好似 唔該曬大家

你d圖係實機影？cap圖唔會cap到咁架，除非後期制作

姐係我要用第二部機影先睇到你地？

係 可以試下

Okay 返去影 thx

啱啱好似又嚴重左

完全唔撚知你想表達啲乜嘢

oled 係黑係純黑
但你覺得係黑既相唔一定係黑豆能只係好深既藍綠
所以會有d 好似一pat pat 既野
個mon 應該有問題拎我check cbeck 穩陣

似層相識

點解我覺得你係開左true tone

覺得有問題咪拎去apple問吓囉，用得皮零嘢買機就應該用吓佢哋啲售後啦

隻色好似window個安全模式